李佳芯被內地網民聲討 要求支付寶撤回香港代言人資格

政府修訂《逃犯條例》爭議持續，向來敢言的李佳芯（Ali）於6月時透過微博發放一篇抒情文，感嘆「有時候，扭曲了的不是世界、是人心。」以及在IG呼籲市民「盡公民責任，把票留在自己手」，雖然此舉得到不少香港網民支持，但就有不少內地網民對號入座，斥其支持示威者，多月來一直在微博留言攻擊Ali，甚至要求TVB將她封殺及撤回Ali支付寶的香港代言人資格！

現年36歲的Ali去年憑電視劇《BB來了》中的一角奪得《萬千星輝頒獎典禮2018》視后寶座，今年又憑劇集《白色強人》飾演心胸肺外科醫生Kennis再次人氣急升，在中港兩地收獲大批粉絲。但自6月起，她在社交平台抒發個人情感以及呼籲市民登記做選民後，連月來都遭到內地網民留言攻撃，雖然Ali曾接受《香港01》訪問時解釋：「我一向都會Post啲感受性嘅嘢多，可能真係呢排真係有啲敏感，所以我Post乜嘢都俾人鬧，只能夠講佢哋對號入座，唔同嘅人有唔同嘅心態對號入座，所以我覺得冇得可以控制。」

咁Alipay咪要改名做勁廢pay?

笑咗

廢廢改極個名都咁閪

不如改做羞恥pay 啦
開個app 成十年先load 到， 用親都變羞恥play,垃撚圾
利申見人用自己無月

不合作運動— 每週罷買日